今日有二百萬人我喺維園抱住羊仔祼跑十圈呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

🤷‍♂️

你不如係維園裸體cup 印仔

留名睇找數

跑

LM

跑啦屌你

跑左先

羊ching不嬲奉行走數